---
tags: prices
partial: surfPackage
---

## Surf-Package

### ab 415 € pro Woche / Person

<div class="h4">inklusive:</div>

* 7 Nächte Bed & Breakfast (wie oben beschrieben)
* 10 x 2 Stunden Intensiv Surfkurs<br/>(2 Stunden pro Session / 2 Sessions pro Tag)
* komplettes Surfequipment während des Kurses<br/>(Surfboard, Leash, Wetsuit) 
* Shuttlebus zu den Stränden mit den besten Wellen in unserer Gegend

